[理性分析] 其實告暴動罪都幾好

告唔入之後 個班原本驚比人告暴動而唔出既人就會出哂黎

到時仲多人

但世事通常都係不合理有冇魯魯修救香港